[香港省] 用順豐嘅人，做人做狗自己簡。

是咁的，小弟平日都唔會用順豐。最近有野寄比朋友（本地），去到見佢轉左無用手寫單，已經心知不妙。

屌你老母用電子單掃乜撚qr code，個職員叫我down wechat，我心諗佢都痴撚線

咁我用其他app掃佢個閪碼啦，首先你要企係個courter 等80秒佢sd比你嘅驗證碼 然後要係電話填地址 收件人 電話 。
咁我咪退出去whatsapp copy個fd地址 點知一㩒番入去佢個界面就消失左，我個時趕時間就燥燥地就話拎著單番屋企自己搞撚完先比佢寄。

好啦，咁番撚到去，都好正常入左張單嘅資料，然後我禁查詢訂單，屌你老母

乜撚野香港省，睇撚到我眼都突，即刻取消訂單，同個fd講寄比佢算數，真係痴撚線公司嚟。

用開順豐個d人，做人做狗自己簡
順豐幾乎已經係香港市場獨大，你班人繼續用真係不堪設想。

Report俾贏國, 順豐政治不正確

係咪叫我

係都香港市啦戇鳩公司

落錯鞋油可以好大鑊架，用「省」真係錯晒囉

利申： 唔再用順豐

樓豬比五毛咬到...

感謝習大大

口裏說不，身體很誠實
日日見到順豐大排長龍 唔係公司 係d師奶同後生仔🤔

一國兩制

香港省無問題 智能櫃最勁

又唔可以咁講
政制上面,直轄市/特區係同省同級
如果用香港市,就會比省低左一級,咁樣反而仲政治不正確

是但啦 收到貨就ok了

收到貨咪得囉

搞咁多野

明明只係市，順豐仆街鳥

香港郵政

屌老母 用amazon買嘢都要用順豐寄比我 重要收我咁貴運費

連登大把人玩淘寶用順豐

特區其實比直豁市仲要再高幾級

我記得好似地位係僅次於中央, 以前讀書, 講就講同省同級, 但又有別於省, 直接聽命於中央咁...